该团队在一个名为南丁格尔的陨石坑中选择了一个相对光滑的斑块。 2020年10月21日，科学新闻，美国宇航局的奥西里斯-雷克斯在捕获小行星碎片的冒险任务中幸存了下来 
 奥西里斯-雷克斯在一个名为南丁格尔的52英尺长的地点着陆，距离着陆目标不到3英尺。 奥西里斯-雷克斯在小行星本努着陆后幸存了下来，现在我们等着看它是否获得了样本 
 由于南丁格尔已经受到第一次着陆的干扰，第二次着陆极有可能发生在1月份一个名为鱼鹰的地点。 美国国家航空航天局的一艘宇宙飞船即将打捞一些小行星碎石尼尔·帕特尔，2020年10月14日，MIT技术评论 
 因此，研究小组现在选择了南丁格尔，这是一个直径52英尺的遗址，位于一个火山口内，被认为保存完好。 美国国家航空航天局的一艘宇宙飞船即将打捞一些小行星碎石尼尔·帕特尔，2020年10月14日，MIT技术评论 
 南丁格尔碰巧是本努最黑暗的区域之一，这意味着它可能是太阳系中一些最古老活动的未受干扰的记录。 小行星Bennu可能是古代水流的家园Neel Patel 2020年10月8日MIT技术评论 
 她跨越岁月，回到《一百万只夜莺》，再往前到《拿一支蜡烛照亮一个房间》。 本周热读:2012年9月10日|Jimmy So | 2012年9月10日|DAILY BEAST 
 在霍珀之前的帕森斯与最终的对手相比，简直就是南丁格尔。 好莱坞的毒蛇|李·西格尔| 2009年7月18日|每日野兽 
 Menshikova会做得很好; 她在第二幕唱的夜莺歌很好听。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 在这次排练中，她将展示她能做什么; 她谁也不看; 她会像瞎了眼的夜莺一样唱歌。 黑钻| Jkai先生 
 不过，每样东西都干净得令人愉快; 当我躺在床上时，一只夜莺为我奏起了小夜曲。 1807年和1808年游历了法国南部和普罗旺斯省和朗格多克省的内陆。 Pinkney 
 不久，另一只夜莺从远处的树上开始鸣叫，整个花园都充满了狂野的音乐。 丹瑙斯的女儿|莫娜·凯德 
 春天里夜莺的歌声将是我们到来的预兆。 《沙梅尔的人生》约翰·米尔顿·麦基